聽日去 in big4 intern有咩要注意

engine仔唔係好識 bussiness野

有無野注意

推

學識串字先